Coldplay (16) | 'Everyday Life' Era | 22/11/1919

- - - 傳: tracklist - - -

disc 11 Sunrise2 Church3 Trouble in Town4 BrokEn5 Daddy6 WOTW / POTP7 Arabesque8 When I Need A Frienddisc 21 Guns2 Orphans3 Èko4 Cry Cry Cry5 Old Friends67 Champion Of The World8 Everyday Life

- - - Official Teaser - - -

香港熱門街頭可以揾到依張Coldplay 1919 poster嘅黑白版

Coldplay早前透過fans letter公佈'Everyday Life'

重點:
Double Album
上半: Sunrise, 下半: Sunset
11月22日發行

via

https://twitter.com/coldplayxtra/status/1186378122821820416

Coldplay御用製作人Rik Simpson: 終於唔洗再扮無業

有人發現封面上下張相成員嘅表情有分別

一個明顯較為嚴肅 (對應返Sunrise & Sunset?)

via

https://twitter.com/glassofjonny/status/1186526146718027776

FUCK 無揀到分類

轉用依個post繼續討論呀 sorry